，Catalonia Assembly doesn't represent Hong Kong protesters

Only a super small group of people from Hong Kong voice to support Catalonia, we gereral protesters do not intend to involve any situation of Catalonia.

This is the worst statement and you do not repsent hk-ers

This statement is almost like a replica of LeBron’s statement.

You both don’t have to voice out your stance since you are not entitled but by stating how much you don’t want to be part of the narrative revealed your shifting standards - asking for foreign support and at the same time rejecting those who are in your shoes.

You can clarify about what the rally is really supporting or what exactly you disagree with. There’s always a diplomatic way to at least pretend that you are not a hypocrite.